做乜呢兩日無人話特價時段

唔跌點溝貨啊

蘋果110 真心可以先小注入

特價時段又來啦
全場$10三份，$10三份，係$10三份呀

巴打有去街市買餸

咁真係特價時段
別人恐懼 我貪婪

仆街free fall入市原來要好大勇氣
好少注入探下路先

跌得愈深愈好啊tsla目標價2500

連登傻散：升巿高J冧巿止蝕

溝左少少aapl，tsla就唔敢溝了

唔係點喎

有無信念㗎你地

TSM

別人恐懼 我貪婪

而家買正股 贏面大過輸面

真 有貨可以溝貨 無貨直情係入巿時機
經歷過三月根本知佢一定上得返去

今日特價

聽日溢價

今日低位
明日高位

qqq

Aapl TSLA 升空最後召集
再唔買就後悔

有分析師表示TSLA只值50

插撚到咁都仲係8月中個價證明根本超買好多

有分析師話直上7000添啲廢中日日鳩up

跌果少少就特價咁我咪好唔得閒

又話同三月比真係未驚過？

接刀俠